有冇巴打無啦啦會手動呼吸

轉唔翻自動

屌你

吞口水眨眼